［抵制TVB戰線3/4］敵人反對的我支持 更多鍵盤戰線需要你

身為鍵盤戰士嘅你，居然仲未加入Twitter戰線？快啲過黎每日幫拖！😡

抵制東方戰線

抵制01戰線

Youtube支持良心Youtuber

［突發］TVB x 東方出聯合聲明 因部分企業客戶成為攻擊目標 要求政府考慮修例

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

我地要打贏班五毛小粉紅，要人啊！😡

推

push

天滅CCTVB

推呀

Push唔到都push

鍵盤戰線低成本高效益，大家要堅持做！

推啦

!!!呢個TVB藝人黃到咁 都冇人支持？？？

仲有呢個

每日推吓twitter打國際線

本少利大

唔洗下下二百萬人，根本只要有一兩萬人日日做，已經好有效果

問題係好多人都諗住有其他人代勞，結果條條網上戰線都係得唔夠一千人keep住做

有時間就禁幾下

鍵盤都得一千人，宣傳唔夠